新精武門 周星馳係咪真係淥鳩鍾鎮濤隻腳

兩條友反應好真，周星馳個水煲有煙出，
跌咗落鍾鎮濤隻腳上睇得出佢真係荒咗一下，
到底係劇情需要定真係唔小心淥到佢呢？

真係淥到
阿b話返俾我知

佢同我講唔係啵

真 當時乾冰仲未普及

屌你幾分幾秒啊

阻住返工

#1

真 我負責煲水比佢淥

真，之後有訪問呀b都有暗暗講說話佢聽，
佢兩個啱啱開拍嗰陣已經有心病

唔似貓唔似狗 師奶淫得很

想訓

仲有排拮

炸佢老母伊拉克